［無圖］生命結束前 應該做的事

如果一個人即將會離開人世
應該爲乜野人做乜野事？
自身？家人？朋友？社會？

自身；用曬全部錢 全部身家 吃喝玩樂 買

家人：用正規方法搵大量錢 ，買最好既物資比家人 及 留錢比佢地

朋友：無朋友

社會：用正規方式 幫助有需要既人 ，千奇唔好報復社會

你地又會點揀？

利申： 良好市民 ，本地年青人，無公屋無車無朋友無希望 月入萬三

我係你朋友
可以比少少我

好 無問題啦朋友 你戶口係？

比左個負評自己

睇你想要咩囉
我就想對屋企人好d
賺錢養老母
我又想見識下世界
去下唔同地方
試唔同既野
咪帶埋老母一齊去旅行囉

D高官出事先係對社會有幫助

床頭對正抽氣扇 一劏六 月租$3,700瞓廁所

前大律師公會主席：鄭若驊一面話有追溯力就違反人權，但另一面又話修例唔可以冇追溯力，即係點？

你岩

有時覺得生命結束前 應該好好珍惜身邊人（E.G. 屋企人 朋友......）
比起搵錢 不如花多少少時間陪佢地
錢呢樣野唔可以衡量咩 （都可以填補心寧空虛）
我覺得除非三餐不繼 或者得番我自己一個
如果唔係 我會想用所有時間陪人

X咗啲高官

岩

人地都唔得閒招呼你

比個機會我

教我點做

做咩事你

樓主咩事呀?

抑鬱症都要行出來 屌你老母

烈士

但總要有人犧牲

打飛機/碎碟